~正義朋友系列~勇武手足呢張相值得一推再推

放上twitter,Reddit,ig俾人睇下我地勇武巴正到

前日抹清真寺同幫雀仔洗tg贏盡掌聲
證明呢d大愛正面文宣好有用

我們是正義的朋友,關心弱小保護婦孺

香港警隊:其實係警察扮嘅,打人嗰啲就唔係我地扮

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個